跪求Nike discount

想買對鞋好撚貴，希望有nike discount
點報答你都得

你個名ok?

而家鋪頭買3件有七折

有5折 你回扣60%比我ok?

Ok

即係比番10%你?
好呀，我pm你

sor用唔到pm住
我wtsapp
+61 450779636

澳洲巴打

hello
係咪幫到手

未有

貴咪咪撚買

I'm not giving up

3件7折?
有一個位
telegram: ichbin369

仲有無位
tg@suc4k